唉又翻到香港

鼻敏感又準備發作

旅行完既失落